喂！

又冇拖拍，又冇工開，日日係屋企鳩下鳩下
呢幾日又落雨

得返啲藍店請人，唉屌

係！

美心勁多post

程嘉藍變毒

18粹（三失）

我唔會！

十八歲，大把世界

去藍店鬥紅

改名做程嘉黃

多d約朋友出去 散下心
慢慢黎...總會天晴

？

屌你，聽佢地啲言論會癲

我淨係要錢！

咩事

，好多都返工/拍拖

始終都會有時間會食餐飯既
千奇唔好人比人 知足常樂
慢慢就會有適合既人/工作

悶咪出多啲post 我都會睇

呀！

呀呀呀！

訓了早抖

咁好嘅你